肥婆當街失控亂叫

唔知係咪冇肉食 有冇巴打啱

佢做乜鳩

配合肥仔開倉把聲

求偶

笑撚死

海象上岸 笑左

訓低左起唔返身

發春

成個場面亂粒粒好難想像到底發生咗咩事

諗起
食少一塊豬皮又黎投訴

屌 仲要m字腳 正宗肥閪

肥海狗咁

搏屌

肥婆開倉

肥婆開倉, 海象價發售

係咪比間鋪既mk仔食左隻豬之後即飛

好似係鬼婆?

第一次覺得食咗隻豬唔係比喻